【I/A】守望傳說 Guardian Tales (29) 水魅你抽定唔抽?

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦
#3
史提芬周國腎
•
3 日前
-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!
#4
史提芬周國腎
•
3 日前
岩岩得閒睇完韓服更新
魅魔之女 菲安卡
普攻名:冰切
技: 滯空to消沉
5星技:受擊時3秒內30%攻擊力增加,對方減少30%攻擊力3秒,每6秒發動一次.
武器專用能力:冰切速度同距離(射程?)增加, 冰切造成傷害既10%回復自身血量
武器5突後攻擊力+10%

皇女專武
3%爆擊
10%武技回速
8%血
6%防禦力
專武能力: 自身爆擊時3秒內其他隊員爆擊率雙倍 8秒發動一次
5突後10%爆擊增加

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

吹定雞先, 有冇高戰力會打團boss又唔鐘意單機(要入whatsapp group)既巴打想入前20團? 有個團友失蹤未打團boss,12點前冇出現就踢
80000+dps 木人600萬+ 最緊要勤力同吹得水
有興趣揮個手, 一踢就留位俾你

有冇人下星期會狗沖

會友鏢局
現排110 招募兩名打手
55k+ dps
每日準時上線打公會戰

會 因為下期120抽變200里程

一齊60抽6個白盒

全白盒

lm

但睇片隻野唔算勁

每日一百石抽 臨尾都無就炸埋挑戰剩低嘅抽
無就算

為里程而抽
理得佢勁唔勁 反正都抽唔中

留左石 希望最少有一個白盒

公會: 黎智英應援團 排名:200內

招收認真有心玩家 最好稻草人150萬戰力以上

現收6名玩家 可入line: kenleungg

睇完文老爹哩條片
真係仲諗住課去抽嘅要三思呀
啲機率真係低到痴撚線

再下一round 呢隻唔勁

同會 push

GTII （依家前10）準備缺一
有冇大佬肯黎幫手

想問下魔鏡啲飾品，如果出得1個副選項，用石變更功能會唔會變到多幾個副選項出黎，定係只可以改變個1個副選項既數值

會出一到四個

我想問有咩特定隊伍組聯合技？

唔該曬

只為里程抽

Lm

仲有無人未入公會，休閒公會收人

公會名： LiberateHongKong

Hea打排名2xx

之前海軍土花up抽左一百抽都中垃圾就退左坑
啱啱down返 想問妖精補係咪好過用旅館主人
而家連專得鳳凰 團長 同土屬騎住機械人個隻土槍

瞓左成個post無睇，

請問狐狸變左世一未？

你不如重刷隻狐狸好過

接近同海軍土花齊名架啦
PVP三大天

Ching 加左你

Ok收左 歡迎你

近排連3v3都miss左兩日無打，但遇到個d都豆腐咁

講緊今期up個隻？
懶得又刷過 慢慢玩返算

妖精/水補啦，係呢兩隻架啦

狐狸妹仲差200 幾碎lm

咁如果無所謂鳳凰有專都可以玩既
奶就水補土補都勁, 睇你邊隻方便接技

狐狸堀起最大得益就係我哩啲暗砲黨

其實夠唔夠火爪打？前排少玩左

發覺我抽親都唔係中佢機率up個隻
啱啱用佢個30抽保底中左隻海軍
之前海軍up就中鳳凰專

而家267里程 黎緊換海軍專定尤金好？

緊係海軍專, 點都叫做主坦

好 唔該巴打

如果冇角色專武係咪廢?
刷首抽 抽到3星狐狸, 會唔會2星角+專武仲勁?

抽埋武器保底駁連專

半休閒公會：Lihkg光時 有3個空位
目標頭100名（上次101飲恨）
入會門檻：Lv63有心長玩 , 公會boss期間每日登入打boss
一日on/ 唔打即踢

有意留低ID同講聲幾時入得
1.
2.
3.

抽唔到pvp 又遇唔到

想問下有冇要求？ 得一隻5星63lv海軍連專 同 4星火爪連專

為50% rift 抽

上季排名13公會收1位爭取保持前20
上季公會戰傷害需最少650萬+

需要隊伍及公會戰傷害截圖
有意請留TG 傷害較高者優先

ID:Lunar

頭先退左會，聽日先入到

ok

而家應該CAP唔到上季輸出啦

急招秒傷7萬以上
一日冇on/打公會王會踢

要求係每日有玩同打boss就得，你直接申請啦

2. Xarhugar 聽晚先入得

新手入唔人得 打草人得54萬分

申

留個位ok? 我宜家退會

Ok

土弓仲差500幾碎 lm

想問下左邊定右邊好啲

上季第三 榮光收人
無啦啦有位巴打退左會
上次會戰打到800萬以上就入得 有意留tg

仲有冇位？啱啱退左 要24小時後先申請到

LIHKG3 前100會 收1個
要求：63LV以上 / 60000 DPS附近
每日打Boss

計埋你仲剩一個位

Push

仲有冇位啊 如果我而加有入公會係度 係咪要等一日先入到巴打你公會

巴打仲收唔收人 6.2萬戰
如果仲有位我quit依家嗰個公會

公會boss有無咩要點
我加埋一日都係打得70萬到

Ok, 計埋你滿人，麻煩申完講聲係邊個

我依家quit
id: chisino
24hrs後申請 唔該巴打

右

請問有無位

打剋屬性
我而家應該打緊370萬左右

睇巴哈 遲啲有得用五星武抽專
咁唔洗再課金

暫時無位了
已經留左位比以上3位 （L,X,大）巴打
下次有位會再上黎通知大家

3位留左位既巴打請入tg group

宜家得海軍連專，土弓無專，
係咪allin 100抽去下個活動，好過抽狐狸
里程得60

比水軍打到想中水軍

我雜色軍
啲2星全部無餵經

第一日同第二日已經差好遠
D怪分別會好大 (lv唔同)

可唔可以留個位 我啱啱退咗會

新手想入
因為係石頭號，所以個id 有殘體字

我會揀左

Pvp就一定係揀左

不過狐狸都幾緊要，抽中狐狸加埋下個活動應該會夠里程換狐狸專 睇你自己

有無公會收人

日日打王

高防？

有冇人未有會

上季第3[我願榮光歸香港]收人,高DPS為主,多角,練度高佳

有冇公會收新手？會日日玩，暫時有暗炮海軍

300 里程換火爪專定狐狸專好？

有冇公會收留我
好比心機咁日日刷緊碎

狐狸係好啲

-cd

海軍咁多人亂玩
岩岩我4星尤金打贏左66海軍

買左幾個箱都開唔到土花同8尾碎

我都係 最後都係慢慢刷算
計劃每日25碎

原本食一次石應該過到九尾, 點知d 八尾仲有幾滴血死唔去, 搞到要食多次

我每日40-50碎

上季第3公會，我願榮光歸香港收人

Full左

依家都無就唔好格硬抽
講到明會加強其他角
所以等下啦

都係夠免費石先10抽
但我下星期想抽下武

想問下仲有無位，6萬dps 日日打boss

狐狸專+尤金無專，應該配咩2星角 定呢兩隻唔會同一隊

63000想請問有無位？🙇🏼‍♂️

聽日先轉到來,ID莫尼沙

dps?

玩左無耐,43390
可能唔到你公會要求

有冇人知下期刷水劍碎會唔會有得刷埋水補？

狼女有出頭天

天堂40層好難玩，隻海軍一下秒人

角色名：Zophoiqeto
DPS 7.5萬求前100公會，thx

AllForOne 要每日打團boss同入whatsapp group,
ok 就話我知

排名幾多呀？
宜家quit，要聽日先入到，有位？

我願榮光歸香港收人，你有興趣再話我知

每季都前20, 暫時17名,
有位,
p.s. 唔出聲冇打團戰就會踢

add左whatsapp先？

你入左團再加你, 我廢事扔出黎公海影響個po
你OK我就清人

唔會同隊 一隻加遠功 一隻加近功

ok，now quit

點刷咁多 我買一次體加佢送先30碎一日左右
掛70 場場3星

OK 申左話我知咩ID

LIHKG3 前100名公會
收1個
要求:63LV以上 DPS 60000傷附近
每日打公會戰 每季最少200萬傷
登入 ''一天前'' 會踢

巴打FYI
個登入時間bugbug地, 成日有上線既人都顯示1,2天前
小心踢錯人

上季第三［我願榮光歸香港］收一名高DPS人士，有興趣就趁早啦

日買三次體 我習慣將所有體留到12點
一次過打 通常都會刷到40碎
70+50+50+50+50+50=32場
通常呢度都會出到40碎多啲
之後就瞓醒就再等滿體再刷多7場

追唔追狐狸專好
但追左又驚下轉冇石抽黎做任拎里程碑

利：現有海軍連專 傘女連專 尢金連專 鳳凰連專

大家話見到Pvp 用傘女連專好可能係我

有狐狸就要有專, 可以儲300券換既
如果5星左就拿拿聲入手啦

未5 星
升緊海軍
因為我上面個堆專全部抽狐狸專pool 中
重有騎士長 蘭兒 同火爪既專
全部中歪左

推

會友鏢局
上季110名公會
要求:63LV以上、DPS 60k、每日打公會戰
招收大量打手

睇到好想玩暗狼 本身都升緊海軍尤金
但冇專 睇下期歪唔歪到先
岩岩先知佢係近攻傷 但打到玩遠攻角咁

花式曬歐下話

首先你要有課長級既練度, 63人63武你玩到識飛都係弱角
同埋同一隻角機師都好大影響

上季第3都收唔到人，棄驚潮了

你唔試下巴哈叫, 應該好多人入啦

只收香港人

好多香港人架巴哈, 你開到PO限香港人入囉

呢個陣打Pvp 都係比d 土花土弓屈到喊
隻傘女真係無乜用
但佢係我起手中既第一隻三星人所以之前升左好多落去

狐狸係幾好用
但如果你里程任完左 抽武器池好蝕
等里程換算

就係咁
唯有希望下期中歪中著狐狸

我其中一個團友
佢抽唔到其他角照練
真係睇你有冇心機集中養好一隊

我見佢好夾到海軍尤金咁 近傷但打人係遠攻
本身用緊狐狸完全唔夾組隊BUFF
不過都係9UP下 又冇專又冇咁多資源

我覺得因為無up pool
啲課長好難68佢把武 除非1500里程
所以少人用

都話課長..抽個池都十萬石十萬石咁抽點會冇券
只不過出池順序問題有土花狐狸海呢D仲駛乜用暗狼

唔怪得差咁多差100體
都幾貴 係咪每次多50鑽咁上？

yes, 其實100石可以買, 每日都送100石weekend 200石

下期係唔係有重置石可以買?

想洗走暫時頂替的角色拎返D覺醒石

活動好似有送一粒

其實我都唔知 谷傘女定鳳凰好

已經用咗 土花5星就已經洗左一隻比土花，仲有2隻要洗，準備比弧狸

如果你本身係小微課玩家既我勸你唔好練傘女
你如果會卡關既話就要留資源等土花
如果唔卡關純PVP向既話你可以練火爪
配尤金海軍做近戰隊都幾勁既
不過真係PVE唔知你會唔會卡關

G持 遲下buff弱角佢就爽了

得咁樣收唔收

幫FD問
有無公會收人?
小課會努力打公會戰

得7萬2 DPS
唔阻你地上頭3

冇辦法 我依家打緊3,700,000 過唔到嚟啊

下期等你

ID:可可好棒棒

係唔係你

唔係

戰力2萬9, 韌性27萬, 有冇公會收

難得見到有人同你好呢個角

唔關事呀
我未出呢隻game之前已經係叫可可救傷隊

6萬9戰力, 27萬韌性收唔收

咁啱大家讓我

100必買 多啲體刷下3星碎
之後開始貴 唔課買完無得抽

咁勁 車尾燈都睇唔到

最應該要買係每week $45000 3粒傳說石

我相信頭三啲工會差唔多個個都係咁

用土花打 2 日水屬 BOSS 都正常啦

屌 仲刷緊小狐碎片

點止諗多左

點止咁少？

暫時課左一次通行證
可能會每月都課
火爪無人得專
暫時故事打晒
其實會卡天空塔因為冇遠攻
我有諗過中到土花專 / 人就會拎里程黎換

我地榮光會，依家打少件徘徊係第3-4名之間，我地輪數正常打得實高d，所以難度都高d，用你依個分黎同前3公會比，只可以話連前5都入唔到前1，2個堆實仲癲

始終未練好2隊 而家主要都係靠主隊輸出

我地好多都係靠主隊輸出，哪有資源出兩隊，成個會一個68角+68專都冇

Lihkg五缺 排名160 收1個新會員
要求唔高 63lv日日online簽到打boss就得

想加
但係咪而家quit 左今轉就冇得打？

我都唔知有冇巴打解答

Quit左起碼2日冇得打

好似要24 小時先入得

正常係有 會有晒其他水2星

我連第一隻68都未有

留TG

唔難，好似依到有個成功例子，無課都68，夠歐就得，我地會好似都係得小半人有68GT同赤紅就應該多好多

下次更新最期待就係海軍skin

天堂29 係咪一定要用赤雪,唔想晒資源去練

68角既話課一千幾百應該都有？
我尤金活動開始玩 月卡黨都66到一隻
68專就另一回事

+1

屌, 又被 68 小狐 1 打 2
被隻小狐撚 小狐有大扣大, 係都唔開大剩係用普攻, 我火爪唔敢埋身打比佢普攻拉打死左

之後 68 船長都被佢穿埋

隻狐狸妹竟然有咁強

呢隻驚啲遠攻角真係好勁

LIHKG3 前100名公會
急收1個
要求:63LV以上 DPS 60000傷附近
每日打公會戰 每季最少200萬傷
登入 ''一天前'' 會踢

隻野同土花一樣咁屈機
鑽 1 66LV 狐狸，打我 63 火爪 + 68 船長

移速快版既土花

D人分散哂遮，我呢邊講明休閒公會都入左兩個高戰力， 話公會boss俾前會長卒數卒到慘過返工，差個小小石頂唔順quit

有無68lv土花打68lv狐狸report?

海軍就算9數，土花一樣屈佢機

我土花得 64 比人屈就有

土花其實夠唔夠狐打
我66土花 未點滿覺醒 打啲4星狐狸都唔係贏好多

不過好似都係小狐嬴
貼身打加防真係好屈，加完防仲要痛到仆街

唔夠係正常
火爪叫易打少少，不過中左小狐 1 招大就死

水補土補個專

你諗多左，一千幾百...一pack 788抽到幾多下？

火爪一下跳埋身，可以食少 D 彈就打到狐，我用船長追佢九條街先斬到 2 刀，追緊仲要幫佢加防

7萬2秒傷，今晚12點退，日日打公會戰，收嗎

綠葉妖精奧芭(青葉)-奧伯隆
療癒之花：當箭矢命中敵人時，有機率治癒全體成員

好勁

嘩屌，型撚到 ...

咁正

68狐可能去哂top100-鑽1， 我係鑽2鑽3場見親d 狐狸都係幾炮死

赤雪

水補+攻好似都幾勁

我一隻68打上去已經覺得自己好勁

爆體都唔消 打pvp真男人

68角應該有？68專就要重課
但前提真係要唔抽武

1500 分.....

如果個陣 68 係比土花會舒服好多

但如果我得68土花而家就冇可能打到上去
海軍可以技術性擊倒
如果我火拳對得上土花我嗰埸係嬴7成 63打68都嬴 當68咁打
不過我後悔升油金 我上一個版都覺得好用
今版出個狐屌打我

遲左打 D埸數都未打哂 拿拿聲打左先

想問吓有冇100-200名工會收留我 60000dps 上次公會戰打咗600萬

有先走依家個公會

+++++

Come! 會友鏢局!

咁我而家退聽日同樣時間再加入 使唔使留tg

真心,...無課揸住9隻3星,...覺得好疲累

我下晝打左個p01俾佢一隻狐狸炒3
人專飾68真係完全唔同lv
我連人都未68既垃圾

好難忍呀屌，三萬石啦

4 日

抽野好爽架

有無 7 萬 DPS 巴打 carry 我個團入 100 名
利申 依家 98 名

抽里程無難度

仆街仔,陪女唔黎我個會到幫手

走唔甩

點樣走唔甩呀DLLM重色輕友就重色輕友啦

等你來 carry 我入百大

上個POST又話正皮有狐狸
200抽都黎乜春都冇

我個邊暫時都穩前5啦,你黎咪即刻前5囉,仲洗鬼驚百大咩

你有 母 G 石 68 土花夠用了

唔可以捨棄依家班團友

完埋今次公會 BOSS 先

屌那星

到時你地有位再 2 個一齊來

正常現象

升既角唔錯WO,上季第3公會-我願榮光歸香港,暫時仲有一個位,睇下你有冇興趣

好癲... 5 星哂..................

你女朋友打幾多分先

但今次公會戰 有狐同冇狐差好遠

依家 330 佢 68 土花唔會低啦

狐 + 土弓 + 土花 打咩都好高傷

可以諗諗

咁睇黎土花1v1係唔夠狐狸打

一定啦 儲氣速度太慢
一係就不停走等大招，不過都好難中哂

課長 應該好快有人黎收你

謎語時間
看字猜角色
1. 你再問我幾歲我就將你一刀兩斷
2.抱歉 她真的為所欲為
3 都話大家都知係你
4.蟲既蛋白質含量比牛肉高
5.她一直在笑，笑得你心裡發寒
6.歐拉歐拉歐拉歐拉
7.阿提拉
8.你這樣用拳套不熱嗎？
9.比起父親我更想當你的老公
10.紙不夠用了啦！
11 人類總要重複同樣的錯誤
12.你已經死了
13.要來一發嗎？
14.嘿嘿(對住照片傻笑)
15.是人民幣 我加了人民幣
16.QTE時間！
17.果然在沙灘不能沒了你！
18.
19.open the door!
20 一日一蘋果 醫生遠離我
21 舉高雙手 而家打劫
22真點鳳凰院凶真
23最初的伙伴
24.因為下人沒了而不習慣...
25因為太貴而沒有買她居然整個籃直接砸過來了
26我是誰我在哪我在做什麼
27 6:00-12:00pm
28我愚蠢的歐豆豆
29:csgo
30太太 這個價錢不能再便宜了
31 悲喜交集
32七阿哥
33 9999999999hp
34ghostbuster
35攻略了之後為你付出一切的人
36因為不會凋零只好拿來泡茶了
37這裡是泰提斯海不是加勒比海
38.鏡子

以上為二至三星角色

同場加映
39.富婆
40.只有我能快！你不能這麼快 你這麼快我沒爽到...
41.你這個問題問得真好 而我也很樂意解答你這個問題
42.超級閃電踢！
43.停手 菲利！
44.粉碎它們！
45.等價交換 明白嗎？一即是全 全即是一
能理解這個你就可以用練金術

名

岩岩升左白金一 想問下d 積分係點計
連輸左幾場都未跌返白金二

小帳想入個休閒公會
海軍連專.. 弓土暗炮火拳無專..

個啲晶片升建係咪可以唔洗慳

有無百大公會收？ 可以即入 本身想入嗰個公會申請咗無人理

留位

建自由光輝香港
上季13
要求每日打齊3次BOSS
今季坐50內望20內
有興趣就留TG

任一遠攻角+AK即可，如果用土狙會更易

用緊呢隊諗緊抽唔抽狐狸好...定留石...

升左階當季就唔會降
結算降一階

升建就用啦 主要都係升建先

oc，聽日零晨可以apply

無聯合技？

屌呀

2近 1坦 1遠？

留石

公會戰返回大廳係咪會照計??

覺醒本連續兩場雙金車

第1次唔計

係時候開波上土弓同八尾

Carry埋我okay?

我又要過

可以用合體技了

兩隻68 + 全5星

巴打有無課？如果無課挽到咁真係好撚勁

微課右上方庫存
都係買下體

係咪有位巴打叫brian 申請入LiberateHongKong?

啱啱申請左
Id: chisino唔該巴打

想入，我直接申請

唉 抽唔到得個睇字

挽你老母

岩岩換左女神返黎 想請教下係咪換走主角好d

定4星主角比較好（差400碎進5星）

有無巴打可以推薦平平哋好用嘅手制？

繼續用主角吧 主角有加屬攻比你狐狸
反正你應該刷緊狐狸碎。
除非課長，小課玩家初期盡量練同一個屬，如果唔係你唔夠輸出過關卡。
隻火爪都可以換走用蘭芳有專武

呢隻驚大部分有專武二星都好過冇專三星。同埋你唔駛開哂覺醒俾所有角，除左主控角其他暫時開第一圈有連鎖就夠

玩呀屌你挽乜鳩

抽到130抽都唔見有3星...係咩玩法...

感謝巴打

係呀 最近刷緊狐狸碎
暫時打到8-3 已經過唔到

練下蘭芳先

巴打我申請左 ID有個白字

PS4

好正常

仲有無公會有位 新手想入

抽多幾轉應該夠300里直接換狐狸…

有狐狸無專 有海軍專但冇角 就快300里程

想問我應唔應該抽爆今期狐狸專 之後換海軍 但冇石夠下次活動抽角拎活動送嘅里程

定係留石下期抽角望拎到海軍 換狐狸專 順便有下期活動果20里程

點解我打草人得咁少 打6m果d要幾戰

其實首抽海軍後面無土花狐狸
進化石關都幾難打
土花4星就夠auto所有70 海軍難啲

組合問題掛
人地一係尤金+3近戰
一係土弓土花狐狸

63lv 上次200萬分以上 求公會收留打公會戰

券一定攞黎換專
角易抽好多

200萬分係每日?

對唔住 我小課
講緊每季炸

得啦得啦

巴打 我申左 id:卡樂娜

我同你調轉,有狐狸專同海軍角

你講大話130抽都唔中狐狸

如果你用pvp隊野打
咁應該因為你攻buff太少

一隻65 + 兩隻4星都上到白金
最後兩日個環境好好多
早幾日68lv都仲係金牌

水軍連專

有火爪 無專
無狐狸英雄 但有專
有水弓專

300里程換咩好？

消失左？

火瓜專

咁換狐狸啦

7m果啲應該要遠攻隊
可能土弓土花海盜狐狸 全部5星
主控要係土弓/狐狸 因為土花普攻開技會cut
跟住就賭土花有幾多下快速儲氣

有把狼女專武里程換唔換狼女好.定等下期水劍

唔想玩僵屍妹

無改錯名

仲有無一個位？

換狼女可以打近攻隊 競技場好勁
上埋尤金5
羅馬應該唔夠遠攻隊打 不過羅馬練度夠就穩鑽一 是q但

水劍好定狼女好？

想搵 7 萬以上 DPS 巴打 carry
每日打公會王，兩日唔打就會清

TG:

唔該各位

公會名 柴太郎咖啡店
利申 暫時 103 名 加埋你就入到 TOP 100 啦

630萬左右
覺醒點爆花女 土弓點哂攻擊

你係要退會先入定點？

上面有人留位但暫時失左蹤

屌 PVP 排人好 on9
我 1340 分排個頭 10 名嘅比我，仲要連續對 2 場，3 隻 68 仲要咁勁點撚樣打

襯返你個名

學前幾個 post d 字眼，我納米課，得 1 隻咋

岩岩抽到火爪
隊野好雜
應該升咩好
玩近戰隊？
Now 200里程，換咩專好？
而家得 尤金專

尤金 火爪 土坦 土妖精

鑽3鑽2都已經對到前10何況鑽1
咪當交下學費

暗炮下版出 pickup 池，唔洗換
我覺得換 火爪 / 小狐 專都得，不過小狐唔夾尤金

交左 20 分出去

狐狸係meta角一定要練 你再夾番chain執一隊人出黎 唔好浪費資源吸血鬼 練奶揀土/水補 里程俾狐專

我1000 分排過1500 分

請問騎士有冇邊把遠程普屬武器過到天堂堡疊4？

花園弓

巴打sorry呀 我見你無覆到我 入左第二個會

係唔係應該唔要男主轉成土坦

唔緊要，不過我係有覆你叫你直接申

唔駛 男主有屬攻加比狐狸，有專PVE其實幾勁，打boss都兩野就100%chain到。
練得過，不過你主城要盡快解320萬SP換專

唔好意思可能我睇唔到 個位比其他巴打啦

休閒公會 LiberateHongKong 收多2個

每日online同幫手打boss就得

申左留ID

呢幾日咁多公會收人

海軍換皇女

卡馬遜禮包嗰啲係咪付費鑽嚟

係

所有要比＄買既都係付費鑽

食屎啦你

請問有冇免費角色入手攻略

好 唔該哂巴打

好撚多冇交帶既人 公會戰前問曬有冇人下季要走，但唔覆又唔打會戰

想入 仲收唔收

+++

2百萬傷一季黎講都幾低下

申請咗 Game名六月

主力隊啱啱好7萬多啲啲求收留

民族傳說個到係要每關拎哂三星先有積分比？

卡曬覺醒石唔夠用 又上唔到好多隻五星
我認我廢

課多d咪得

Sorry 啱啱應承左另一個巴打了

之前練左隻5星土拳 諗住 重置佢d覺醒石算

除返14萬一日,我C隊都唔止哩個數

利申:納米課

我無咗公會睇唔返幾多呀淨係記得一定有200萬up
見有個連登公會門檻寫左200萬我先咁請

點都記得自己主隊大概打到幾多掛

上季主隊好似一場30-40萬左右
雖然都唔係高

小狐出世了

岩岩試連PS4 手掣 ios14係咪冇普攻制？

係 我用 XBox 手制中

好好J

Sad 試完返唔到轉頭

不過刷狐狸碎只需要用技能都okay既

頂 抽武器出白盒諗住終於中狐珠
呢啲4星武強烈建議用第隻盒裝成日比假希望我

4 星武遲 D 換卷都有用既

手制打 PVP 反應快好多

抽

屌

好似每關 1 隻? 打哂佢就有哂啦

角靠抽啦
雖然我都抽咗100無狐狸放棄咗

點知對面幾分？

每日優惠 1 抽出奇蹟

依家 1400 分左右就上榜

哦不過唔關我事 地底泥

留石啦 下期有卷
唉 母豬石又少 抽到人都無用

想問下 如果垃圾裝備過多既話
你地會選擇賣左佢 定係拿去隨機進化拼專武

進化，下下更五星武可以換專

果陣條友第5定第9，一望就見到佢幾分

申左

OK 留意團頻加我whatsapp我再拉你入谷

新手啱玩 抽中狐狸 洗唔洗抽埋專武？

要, 不過武器會比較難抽,
新手保底用完就要考慮追唔追, 因為下個池都幾多獎勵

諗住刷海軍碎
點知70唔係人打

轉返刷狐狸算

想問問依家背包爆左
你地會點處理D裝備?
2星同1星裝同黎合上去定賣左佢?????

太廢 D 1 2 星就賣啦

3,4星既話會點處理???

抽唔到專武係咪照開？

無課玩家同樣抽中狐狸 但抽唔中專武
打算遲下用300里程換 咁樣既話其實可唔可行

刷首抽 終於抽到狐狸 + 專武
以後D石應該拎黎做咩?
抽其他角色 / 每日買體 / 等下次活動?

留下次活動抽 都只係幾日後
衝主線先, 冇經就打迷宮塔

呢個你自己考慮下
狐狸冇專幾弱下

del咗 等下個池算 樓上巴打話下個池有好多獎勵

下個池係抽得多送得多 你存唔到石追唔到活動㗎 首刷專武起手先啦 新開ac點都有保底

沖上 5 星

玩住先，中埋專武太難啦

多D 里程姐
同埋都要120抽先拎曬

如果無課 應該凈抽角色比較好？

諗住下之活動抽60下角色算 抽武冇石好似唔係好抵咁

係 里程換武

巴打係唔係到

我都升左 仲覺到就黎滿

但靠佢打PVP到白金2唔知點算好

卡主線既話應該打咩關 / 副本好
目前打到世界7

投訴下次出5星橙裝

進化石 升星數會易打好多

土拳招控勁，用多排先

合到專仲想點

最新消息：已經160連都唔見有3星大家最高紀錄係幾多

只係打得嬴 40級進化石副本
係咪都可以照刷

召喚巴打

仲有無位？ 想入

巴打係分開抽定一次過
感覺一次過機率會高過分開抽

150抽角冇白盒

我係用10連抽

我開始懷疑同大家玩緊唔同的遊戲

40 刷黎無咩用,
打迷宮塔啦, D經夠上60 然後再過世界7

打pvp一時時，pve送死咁

一定係合上去

有控咩

經常發生

I know that feel
我上次隻尤金都係14x抽先出
中間有一個白盒（重覆）

土弓土花其實係咪好難一次出晒技
兩隻都受傷先出到

主力土弓 有狐狸同海軍專 應該換海軍定狐專好

夾隻海軍,萬能

狐狸,海軍可以用土坦專頂住檔先

岩岩買左個進度AC DPS:52290 有冇公會JOIN

第17次10連終於中！！！！今期畢業了

下期呢咁

下期係暗炮同水魅?

恭喜

下期咪再嚟17次10連

暗炮連左專啦,睇下下期有咩SO,如果唔係就儲石skip左佢算

下期30抽 20里程 60抽20里程
角色同武器都各一次 冇記錯的話

迫人抽.宜家諗緊夠300里的話換土弓定海軍專好

海軍啦

MO

好想刷武器隨機中把海軍專

佢既情況一係換狐狸,一係就留里程,冇得揀,火爪唔撚換,升黎都曬資源

oc, 滿咗人，加唔到

而家有三百里程 係咪換海軍專優先過狐狸？

抽到活動完成抽唔到狐狸專
屈服300券換

建議你換左狐狸先,雖然海軍好用,但後期有防近盾/防遠盾,所以一近一遠都有練度較好

比我揀可能狐狸
因為海軍既碎, 70好撚難夠傷打
除非有土花或者見人講組土狙隊
但都要高練度

要睇下你方向想行遠攻隊定近攻隊,
遠攻隊咪狐狸,近攻隊咪海軍,
如果你換狐狸咁 不如你升埋主角換海軍整隊普屬隊出黎

狐狸,無懸念

初期輸出緊要D, 你換狐狸就多D輸出,
不過最緊要都係有一套chain組到出黎

有, 留ID?

公會boss輪數高左咁難打
66lv一掂就死 滿血直接秒

所以練習模式練到熟先入場

果個係積分門檻 唔係比積分你

除左土水奶仲有邊隻奶得好
公會boss 差一隊無奶好快死

老闆娘

升下先

搞緊土隊打公會咋
海軍分左去五星隊

滿左

岩岩上左尤金5星

應該練多隻3星近戰好 定遠攻好？

有冇公會收人

on9 咗

進化石副本70LV係睇咩條件先入到?

土水奶係咪開一圈，5星升爆level 就夠

你係入唔到定乜
好似無條件

入唔到

條件係過左上一關

THANK

...........

岩岩買左個有小小進度AC D新手教學PASS哂SOR

天堂40打撚到嘔血，救命

想請問下仲有無位

皇女, 土狙

皇女係邊隻？

光輔助

想問資源副本係唔係限左每日打的次數，本身想刷升武器，但發現每場得一個一星斧

屌我都以為係有積分拎 心諗打完哂點解好似無加過積分以為中BUG

7萬2秒傷求前一百公會，日日打公會戰，
可即入, id：oc

玩左兩個月終於第一次上到鑽2

無限，單純你唔好彩

歐氣喺呢度用盡
難怪一直都抽唔到狐專

尾二嗰場先上到鑽二
好感動

如果唔建議抽武 咁武係要靠1500里程升68lv?好撚遙遠

遲d可以換

我上左鑽二日日俾人炒

等合/等偶爾抽歪中/里程換

合中岩用真係天選之人
抽就如果冇里程活動都唔會抽
結論就係生菇都未有68lv武

等突破卷出
重覆專都拎去重抽啦

休閒公會 LiberateHongKong 收多1個

每日online同幫手打boss就得

申左留ID

45向你招手

6萬秒傷求公會 今晚12點先申到

如果想輕課有咩應該要買

覺醒石月卡+鑽石月卡

申左ID: KITCHK

pass 鑽石月卡 下個更新出嘅體力包

如果可以再課多D就課埋每星期5600鑽個包

58pass+78月卡+下星期更新每日100體x2星期禮包
覺醒石月卡睇你自己

唔該哂,已買PASS+月卡,遲D買體包

不過好似除左把武有用其他都唔值$58

把武同覺醒石已經好緊要

上左鑽2就算架啦

計返所有嘢值呢個價

用戶號碼?定個角名?

有冇公會收？ 日日打boss

你直接申請，申完話我知係邊個

儲左20000石準備後日抽

唔好抽武啦, 角色 150 抽就算唔中白盒都夠母豬升 68
武器抽唔中就真係咩都無

今晚入,等緊24小時完

公會暫時排113 有興趣可add

好想拎哂D 體力刷裝沖合隨機5星

唔見你地講果個58蚊嘅禮包嘅？

Pass黎

明了唔該晒

左上角 通行證

民俗傳說挑戰4可以點打唔夠揪

帶隻補穩陣，不過要升
遲早都要升補師，天梯都要升補

食石 30石過都抵既

10秒都無俾佢秒左...

你指木屬個隻奶? 但我升唔切了

水補lv36

我都換咗 抽30下武見到白盒開心咗下 點知係4星水弓專武 留返小小石抽下期

通行證

一定要帶隻補

練度都未夠

咁放棄 唔好打 咁要食好多石唔抵打

250內公會有2個位
歡迎加入，每日打公會討伐有一隊主力就得
公會： 光時公會

想搏多20抽中寶珠歪左草泥馬 但係無隻角

咁樣OK

Ok,歡迎

想問下仲有冇位DPS~65000
如果有既可唔可以留個位,我退而家個聽日入

仲有一個位，可以留比你

咁我退而家個聽日申請
ID : BBY

希望過2日可以歪中土花

我岩岩退左,聽日JOIN
有冇TG果D

Ok歡迎

3萬Here

一齊抽正嘢 見你都有玩美好世界

新手想問點刷首抽 打到1-4都係得3抽
定係要等有活動先入坑最好?

想問下副屬要咩屬先係好野 終於可以開刷

入得tg me

千幾體

而家有30抽保底
一直打關拎晒D石就OK
每一個大關卡做齊3星就會有150石

抽完武器個保底之後就主力抽角色

巴打入得tg me

最近開夜 好少時間玩 打算今日刷曬佢

但佢一關都好耐下
大約去到主線幾多
你地都係玩亞洲SER?

有無公會收人 木頭人得160萬

亞服2
巴打唔想刷又唔介意淘寶可以試下淘首刷ac
因為隻驚首抽都幾嘔心

因為守望岩岩先玩，要等回體
見美好世界新開就玩埋，都係今日先買首抽

唔好刷啦 直接8591買返個啦 會刷到你傻

一入到GAME見信箱得體力都知出出地事
之後打左幾關都係得3抽 諗住上黎問下咩環境先

我係唔係應該升左5星土花先搞其他野?

係啦

係，土花T0一定升左先

咁嘅垃圾戰力有冇前50公會收留我依家個公會前100 但想搵返個真香港人嘅公會

利伸尤金就嚟5星

睇你俾咩人用,
PVP 一般都係追CD/血防/技傷

多D mon po 之前有收, 而家爆哂我諗都要等完季

想問後日嘅活動 額外里程姐係有幾多 新手草左27000石 諗住all in

諗住公會勁啲攞多啲資源 依家個公會戰就嚟跌出前百 哭𠹌左

打緊前排好難收人, 除非真係唔打先會踢
通常都結算先調整, 到時到候上水check下

首抽最好買咩? 最好平少少夠玩就得
唔洗話好勁..

好

海軍+土花

土花海軍狐狸 PVP/PVE 三巨頭
你可以搵呢3隻角是但一隻連專,
貴少少就1角2專 等抽歪人
一係就2角1專極速清關追進度拎石下個星期二更新抽爆用里程換多支專

海軍連專
水弓連專
雙子 無專
可可 無專
火爪 無專
狐狸連專

想問點配隊？ 除左海軍要優先升63 , 其他邊隻值得升？

買完你唔課得多既咪又係難升,反正都係,咁點解唔玩2星角,一隻68 3星用既英碎同碎片係2星角既一倍,咁我寧願你玩2星角仲好

2星角要搏高排名好難,但普通上鑽拎獎,公會戰打得多完全冇問題

係首抽威左次 1抽中狐狸
之後到依家100抽 一隻3星都未中過

狐狸

其他唔值 練到高level? 因為打天堂塔唔夠打

係嫁 所以首抽多數都係抽晒呢3下 抽到好野先開局

再抽保底

水弓有專都可以練, 但係唔知你課唔課課幾多,
資源吃緊一般都留俾3星角先, 除非你對PVP冇要求全力PVE
咁你可以練好海軍水弓狐狸,下個星期UP都係水角你可以留意下

p.s.天堂塔呢D冇土花既話低練度急唔黎

好正常 200抽先出咗1張

多謝巴打解答

咁誇張架咩

留左2700石準備抽爆水弓

咁我祝你中水弓啦

估唔到你咁鍾意水弓既3秒真女人

我都諗左陣，水弓唔係第8章送咩，使唔使留石抽咁誇張

都好既 反正會抽人

有冇公會有位收人

人 30/60 各20里程
武 同上

機率2%
200抽一張算黑到極點

等緊傳說覺醒石上架

終於就快開第九章，等左好耐啦

仲有2日？

6萬傷長玩求個公會

你係咪申請左？

210內公會有冇興趣？

終於過到天堂29

好 thx

好迷惘 呢家唔知主刷尤金上5星定狐狸妹上5星好
尤金有專小覺醒 狐狸妹無專零覺醒 夠300里程

未呀,仲未夠24個鐘

韓服新角幾時有資料

依家入？留tg?

係到諗緊吸血鬼補血效率有幾高,
有冇練左既Ching可以解答下,
諗緊好唔好練黎打公會戰做補血咁

唔高，同土奶水奶比低到仆街

利申5星滿覺

主要都係幫手輸出，順便補少少血咁，你本身坦唔住嘅話吸血鬼完全救你唔到

可以 ID R字頭

抽武都送額外里程？

如果同老闆娘比呢,
因為我見老闆娘個補血都好雞肋下

放棄老闆娘吧

公會：光時公會
依家有兩個位可以即入
入到係會頻講聲

ys

仲有無位？

洗尤金覺醒 轉升狐狸

毒蛇洗唔洗咁難
一招秒 練完都唔穩陣 一慢半拍就死
正式打仲要隊友比紅圈一下秒兩個
唔怪得之無人打 個個等人推

有1個位，可以即入

話說星期二新池係邊個

水劍女

用左其他屬武=轉左屬?

依個？

對

攻擊係 個人應該仲係原本個個屬

邀請了

留個位聽日入ok?

入左
名：19k

如果5星左土花,刷緊土弓上5星
有300里程係咪應該換狐狸專玩遠攻隊好
定都係換海軍專萬用D好

我覺得要睇埋你主要玩 羅馬 定係 PVP姐

羅馬為主係咪應該揀海軍專?

我覺得海軍先係PVP必出,
反而羅馬著重會比較睇你隊形配搭同企位多啲,
因為海軍係羅馬都係做坦位吸火多過打傷害,
我覺得如果要全遠攻 就真係要磨到把武器好勁先會做到,
因為有吸火同被人打散既可能性

利申: 我一隻5星3星角都未有, 純個人諗法

一定係海軍
基本上係百搭入咩隊都得
淨遠攻隊我覺得以e家個角色池未必組得起，都係要有坦

利申 冇海軍，d fd 說我黎緊300哩換一隻

卡到冇心機搞

我都係要三星赤雪+覺醒三圈+海軍專先過到

留定名等睇聽日成堆海豹出沒

申請到了,叫Veyborar

65000dps 仲有冇位等緊24個鐘

隻狗走黎走去打唔到 妖精都OK
毒蛇連出波果下煩D

岩岩full左, sor呀巴打

係咪過幾日出新角
我留石抽新角算
呢幾日乜鳩都唔中

聽日更新

55000 秒傷長玩

求公會呀

今晚過12點抽埋3抽 就拎到個獎勵

聽日抽60下拎獎勵算 然後等下期料

砍掉重練啦
隻驚唔同AC唔同機率
講緊抽角色...
有部分ac 30抽內至少1白盒
有部分ac 百幾抽冇白盒, 包括我果個在內
我見有youtuber 真係每次pick up都30抽內中至少1隻3星
文老爺每個pool抽百幾下先中

我最後170抽先中狐狸

歪到其他3星都ok ge

其實今個挑戰4難度先正常
上次導演果關根本難到無幾多人過到

期待聽日更新
好似有5千鑽

快啲更新啦 好心急想抽果200里程跟住換土花

諗多左，台服特別版

點解又有鑽送

海豹出沒要擇日嘅咩，根本無停過

利申琴晚單抽中左殭屍妹

抽中=跌錢or擺倉封塵

單抽中佢把武
但佢隻人太廢

新acc 先有

應該係8月底之後入坑既先有 因為個任務係比冇任務既新玩家

英雄成長禮包係咪唔抵買？

睇你想唔想用錢買時間

組隊請教：有土弓連專係咪唔洗抽狐狸啦？
主隊：土花、海軍、火拳、土妖精
另外有狼女、殭屍、明星。全部連專🙆‍♂️

時代革命 公會招人
因為有人臨時退會，緊急收一名強力打手
上期公會戰排23
現階段公會戰處於第20至21名之間

要求：
長玩/有心/多野講
戰力70000以上
要入tg group

狐狸係上位土弓替代, 你有資源就抽

好，thx

計返慳兩千石左右買體嘅石同兩個禮拜嘅體力同時間 自己計

想問下邊隻好d

減 CD 好啲

新手玩左一個星期
有冇啲要求冇咁高既香港公會可以join

仲未有維護公告既

咁多條

好正常。臨維護前兩三個鐘先會去韓服
copy-Google translate-paste

好想換海軍頂走隻暗炮
組尤金 火爪 海軍 就爽
＋80％生命 ＋50％近攻

遠攻先係皇道
狐狸風箏加土花重炮

冇狐狸專 同冇成隻土花

玩住近攻先囉，抽到再轉
近攻最煩成日俾人風箏，所以都風箏人算

火爪：kite me if you can

希望歪到土花

海軍硬到我用土花加狐狸都比佢屌打

70000戰力 + 28萬韌收唔收?
巴打有冇tg?

SAME

有冇休閒公會收人

千幾體 5條

留tg

千幾體有5條 幾多人千幾體1條都無

五百幾體未中一條
刷碎無咁嬲

我刷62 都兩日有一條 好似唔係十分難掉

就快又到海豹繁殖既季節

聽日幾點有新池

幾點有海豹咪幾點

呢個我知
上次都有預告會更新
幾點開始維護

已經準備 18000 石

你如果平時打機都習慣小課就值
但微課可能每月課78咁就唔值

刷碎又想刷魔鏡，每日打一兩場鏡碰運氣先

accroding to 之前個表，398都仲係納米課

新手首抽咁耐先抽
好痛苦

其實個scale係跟game
FGO 2萬蚊都仲係微課

有土花 無專武
有狐狸武 無角色
里程換咩好

土花專

無3隻5星係白金真係炮灰黎
所有人都3隻5星 一隻at least 66

你加我，加你唔到

GTII有冇興趣
依家第8
有個過埋今晚都係冇on就踢

戇鳩先比錢玩電話game

戇鳩先玩電話game

63偶像a死左63花妹

我有隻4星咪又係鑽1

巴打 人地搵我 你直接拉人走會唔會唔係咁好?
咁如果係咁做 係咪排越高就可以插隊?

我都係得一隻海軍5星65 土花尤金4星未滿覺都有白金1 不過上到去都係比人屌打

其實你本身話收一個
上面7萬個bro本身你就要咗
咁既話我係咪俾多個選擇排緊隊既bro簡呢？
定係因為有個更高傷既
7萬個bro變condom?

咁既然有兩個人搵我 咁我點解我無得做選擇
係唔係達標就一定要收
我就得一個位，咁點解我唔收高戰力啲個位？
咁你咁好人，不如收左７萬個位佢？

如果係咁意洗鍾意洗橫手嘅，咁我cap定圖先
下次有公會招人，我又係佢下面留言搶人先
如果問點解要搶人，我話因為有前車可鑒

依家就識咁講😏
你自己前50都要求7萬秒傷
再前d既係咪應該會要求更高？
Anyway, 你同咗7萬個bro講唔收佢未
唔好等人地退咗舊會先話滿啵

68偶像 一穿三

唔好意思，一早答覆咗人

一睇就知呢度冇啦

你就無，不過今日收滿左

協力

偶像可以T0未
一早歪齊連專

入高排名公會再休閒玩

算啦唔好咁燥，我之前都試過收人直頭俾第二個公會quote 我 d reply 騎劫左，不過休閒公會是鳩但

一下 就冇咗細半條血 好可怕
我婆真強

你單機啦不如唔好再係呢度出現, 好撚煩膠
人地課唔課金都勁你好多架啦你做乜姐

我之前係度招人都比啲高排名公會拉走晒

姐係你覺得
收人就係先到先得
有個bro一早留咗名
你都叫人留埋tg
結果有第2個bro 係果個bro個comment度回復
佢都有興趣，秒傷更高
你個答法就係點解你唔可以簡個傷害更高既
但係你自己就質疑人地俾多個選擇仲等緊既人就係錯

休閒公會唔怕，d人入高排名公會頂得順俾人卒數卒傷害既個d都唔會想同你同公會，遲早走

佢搞到我skip左成個post

我兩個都有叫佢地留tg
咁公會收人一向都要睇戰力去到點
有啲7萬可能有兩三隊
有啲8萬傷可能得一隊
比你做admin洗唔洗去選擇人手?
你都仲好意思覆啵 知唔知醜?

普隊痴線佬

我上次收人都有人係下面加口搶人不過我又冇理
入到咪當緣份囉, 打機姐無謂嘈

點解咁高排名嘅公會唔自己招人要係人地個reply度騎劫
辛苦巴打唔好勞氣
I know that feel

你岩岩就講要跟先後排
依家就話係跟傷害排
你搞好個邏輯先？

如果公會係30打後 我其實真係無所謂比佢搶
依家公會介於20-21名之間，咁為咗公會大家著想
當然想追到個排令大家拎多啲獎勵

agger, 有D收番黎都未必岩用兩野就棄

你講乜
乜野先後排？我幾時有講過
你唔好同我講邏輯住
你理清你自己個思維先

戰力未到7萬可以食花生

加油巴打, 唔好輸俾葉問個搞笑團

戰力未到5萬 繼續食花生

見到條友係咁打bro 已經覺得好嘔心

你一開始話
係咪應該跟佢留言既次序去排
佢留咗位先，所以個人就係你地既
跟住我問你
上面唔係有個合你開既要求既人咩
跟住你先話
果個人唔要啵
因為有更好既出現咗

如果你本身都係堅持收7萬個bro
我覺得你講可唔可以跟前後黎排就係我錯
既然你自己都簡個傷害更高，但係較後時間先出現既
咁有咩資格話人俾多個選擇係錯？

一直比朋友笑ON9 GAME
終於有連線

屌,你睇GT個廣告都知ON9 GAME啦

是但啦
人地高排位係惡d架啦

做個2會都咁串哭𠹌佐

好舊既測試黎, 之前話唔所以唔實裝

明天60 抽 + 海軍皮要 17400鑽石
60抽武器 直接放棄
留d鑽石解下一期活動好過 反正一個月送一把隨機5星專

你講野唔該唔好用自己主觀意見去諗得唔得
首先我留言招人，兩個人搵我，你就係我底下拉人
其實如果你一開始自己留言公開條件招人，個位巴即使轉呔搵你，
我係唔會有任何意見啵。

依家你仲要曲解埋我嘅言論係做乜？
我又幾時堅持收７萬傷個位巴？

誰大誰惡誰正確
我以為現今政府已經夠精彩
原來打個機都可以體現到出嚟

收人唔係問題, 係人地下面加把口就唔係咁好睇姐,
你自己開一個叫收人然後人地係你下面回咪得囉

正解 如果咁做我係絕對無意見

各收各咪好 quote 黎引戰
花生花生

第一次睇公會爭人

既然啲人喺嗰位巴打度留名
咁有多過一個想入咁梗係高戰優先
大家都係搞公會嘅 緊張少少好正常
尤其係處於啲尷尬位eg.21/51/101呢類
梗係想收更高嘅戰力入黎衝排名
如果自己公會都想收人
最好就自己開條留言搵人
如果搵咗先前嗰位巴打啲人再去你度留言
咁就冇野好講啦

見到有咁多有理性巴絲出黎，比我知道連登唔係淨係得痴線佬

同埋唔係個個都鐘意做呀二
咪咁一廂情願以為高就大晒啦

雖然我個會都係2會

個問題根本唔係佢收唔收先留言位巴打，
佢自己公會招人你理撚得人地點揀人。

但係你喺人地招人個留言撬牆腳就係唔啱，
你係招人就好心自己開個新message啦
人地有興趣就自己會覆你啦 你係咪on9?

已經想像到4個都唔出補師

咁都有交嗌

佢d message 好似LF2咁
Attack!

好後悔冇每日300石買5次機會打8尾個副本

留名食花生

原來GT團係咁收人㗎

每日300其實都好金喎, 我買兩條體算,而家都打到14萬

又掉1 2 星裝
又多經同錢
仲要1體
其實都抵

冇買重置卷都上到14萬??

冇辦法 上星期日至開始玩 個副本都係前幾日先開始打
新手咩都唔識

冇啊, 今個活動撞正新塔打到299層送左都幾多體

留名

咁追進度都係要食既
歡迎 有咩就係度問

我唔知食左幾日重置先上到15萬
天梯冇勁遠攻卡205

卡下前面都好過卡299, 好絕望
希望聽日升完lv上限過到,如果唔係真係有撚排卡

痴線你講到個活動要你一日抽120抽咁
兩個禮拜慢慢抽其實唔難，有儲石嘅話

卡225 海軍一入場就被秒

d任做到就做 做唔到都唔好覺得蝕左
比你儲咁多里程換換換都升唔切
夠用就好 唔使太執著
我就睇下下期新角係乜先決定去唔去馬
始終對水劍興趣不大

有冇試過

I join you!

海軍擺尾?

有齊人就試下啦

無土弓 放棄 隻8尾仲係4星

CLS
爭幾百石都要搶人

你試下轉隊長俾海軍, 海軍一定要係後面

土弓狐狸冇所謂, 最緊要係隻海軍要生存到放第一次技, 我隻土弓都係好快死

其實爭嗰幾百石駛唔駛搞到搶人咁誇張
我呢啲遊閒玩家真係理解不能

仲有嗰啲成日串人課金嘅人
人哋打機關你撚事咩
係都要人哋跟你個套先得
課金開心下又唔撚得
當你自己係遊戲界法官？ 收鳩皮啦

仲有堆隱藏海豹
曬下無乜所謂 但make sense少少得唔得？
乜撚嘢一百抽中六七隻三星
Post下下面張圖俾大家望望？

啲飾品應該點用先好 一兩星個啲拎黎刷？

1早BLOCK 7條撚樣
煩過西

唔抽120啦
第一日抽完60 就開始儲石 等下個活動

聽日個pool目標係60抽里程
非洲人白盒無諗過會中

好明顯明天你想偷渡

抽60變100里wo 真係唔抽?

120變200 直頭要轟落去

係囉
咁高stat都課唔少 做咩care果幾百石

其實洗唔洗咁撚崩緊個人玩隻手機驚姐,
曬角果啲咪曬飽佢, 有角唔養咪又係咁,
出角色位就得果4個,
搶人果到就食下花生算啦,
要做選擇既係入會果個,都唔係招人果個,
既然要搶Top滿口仁義道德做乜撚

求建議
換海軍專定狐狸專好

狐狸 因為狐狸4星

好多人都問個呢個問題,碌上去望望,
都係果句你注重玩咩 PVP姐

嗰陣買左狐狸進化包

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

我想打到迷宮同天堂

巴閉囉
英雄主義
疊馬

咁你要推爆土花上5星63, 大部分都可以一隻土花打哂
除左天堂29呢D要特定技巧
63土花足夠打完45天堂塔

講真話又起曬鋼
你課唔課都抽到成pat 屎架啦，不過你走啦柒頭

迷宮同天堂到最後都係講練度多,
萬用啲就海軍 但土坦應該都可以替代海軍掛 (冇練土坦唔多清楚)
高傷咪狐狸

天梯先啱
自膠迷宮

聽日目標60抽拎里程+重覆白盒

有啲帳係真係歐到難以置信
我100抽7三星都未係最誇張 8隻都見過

係咪日9日笑人打機課金個件

為名利爭崩頭，社會縮影

冇人鐘意同你討論姐
見你成日冇人覆係度自言自語好慘

咁你要時間追番D進度,
坦輸出補都要有番咁上下練度

講緊咩搶人，無追post

仲有嗰啲成日串人唔課金嘅人
人哋打機關你撚事咩
係都要人哋跟你個套先得
唔課金開心下又唔撚得

隱形海豹肯定唔止我呢個數
又要自己課金抽垃圾，又要唔抵得人地無課抽齊
但又唔諗下，其實無課都係得個抽字，抽完擺喺度咪又係托柒

咁唔鍾意睇咪繼續圍爐由個post 沉
個個game post 都係你班柒頭課金狗串柒柒
搞到新手都廢撚事玩
post 張圖問下就話人曬block 鳩人

又有大戰

人地唔撚會信架

咪就係果件囉

抽到都唔夠資源升

佢係咁搵人回你地又唔理尻佢,
個個新手都回足

真心想問,
入黎無啦啦發作話原神屌打呢隻驚個條友經典D,
定呢個唔撚俾人課金既傻西瓜經典D

下 我miss左
少左花生

你地抽人起碼多過2%
我240抽先得3張

我咪講咗囉 post出嚟比大家見識下啦
有人百幾抽無白盒
咁一百抽7，8隻三星無問題㗎
可以攞埋你張圖去巴哈到引戰添

下 原神呢隻垃圾都夠膽拎出黎講
抄botw抄到一樣樣

岩先300里換左狐狸專冇換海軍角色好撚後悔

65海軍都頂唔到7秒 放唔到技

225 可以 放土坦代替8尾
前題是土花要5星
卡左2個星期 升完5星就直衝299

狐狸無專同有專攻擊力差成陪
點會後悔……
海軍抽角都有機會唔小心中
5星專無up真心覺得無乜機會中……

世界大戰 即將發生

唔知係咪我得4星問題 狐狸dps我見打得2k 我土弓就好明顯打10k

滿覺未先

土弓5星？ 咁無得比架wor...
重有狐狸普攻穿牆又追尾
你本身有土弓又可以互buff
我覺得無咩好後悔
無坦咪用土坦頂住先

換土坦頂到12秒 但都係全滅

放棄

我之前po過
我仲記得比你屌叫我咪再曬

我卡咗好耐 土花五星都過唔到

休閑公會 排250內有冇興趣？
有一個位

冇追post 好耐,咩料...咁多花生食既
btw...聽日更新有咩料,手痕想追狐狸專

換個胸針比海軍再坦d定還是頸鏈比土花

依家卡225同天堂40

海軍啲卡有冇換+防同+血 我發覺都幾重要 同埋參考巴哈啲擺陣

抽
前排同你一樣係度問完追唔追專
之後有巴打鼓勵完就抽中咗

放2張+6%血

明天果隻新野好似唔勁另外個池係咩up

我個陣放咗1張加血1張加防 1字形咁排 我睇下搵唔搵得返篇攻略 都試咗10幾次先好彩過到

暗炮

Thx

我全部換一防一血 過到啦

我係土花隊長+海軍+土坦+土補 土花4星 海軍5星64 土坦同土補63 跟佢1字咁排

感謝

多謝巴打教路

sorry巴打
唔記得講 之前公會都係50內
想係到搵下有冇100/150名內既公會收

差2000分拎洗滌石 爆唔爆石好 定刷20場進化

你其他咩練度? 我64海軍63土花土弓土補過架225

進化

啱先有巴打教路已經過咗

未練土補用水補得5得 同埋土弓換土坦 土花得4星 海軍65 兩隻都滿覺

重點係隻海軍要放到技, 隻奶就係個一刻奶番起隊人
土花4星可能勉強少少唔夠力

求公會

巴打入唔入休閑公會？
琴日留左位比人放飛機仲有1個位

追唔追排名？

250內，每日打下公會任咁囉

俾個名宜家入

如果300石就搞掂都值
MARKET賣都要300石

光時公會
依家清一個位，入左講聲

佢話滿左

岩岩kick左人

抵，平時market見到都必買，最後一下送多5場錢/exp/武器

入左

我67土花 63小狐 63五星第一圈土補 63四星海軍第一圈

牛頭人，海軍都用牛頭人就啱

今期用唔夠5000 體係咪正常
印象中好似上期唔買體係完之前都岩岩夠

上期得4000體任

會唔會學上次韓服咁DELAY 就算

韓服點delay法

好似delay 左一日？
活動積分要求都係因為咁調整過

玩左3日新手想問而家算唔算主力齊人
之後係咪應該focus抽武器換花女專

專等300里程換啦, 依家升狐狸, 夠你過好多關

唔怪得
明明上期輕鬆做晒，今次要買體先夠

有冇排300內公會收人 可以即刻入

咁痴線偶像有咁高攻咩

想問下英雄雕像廣場係咩黎 佢都唔解釋有咩用嘅

新手入坑
抽到狐狸角色，但係綠色質素嗰把藍色單手劍（應該係海軍專武）
我應該放啲石去抽角色搏海軍定係抽武器搏狐狸專武？

公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok，冇特別等級要求。

Tg group:

仲有冇位？
等打埋公會戰想跳去啲香港人公會

公會：Lihkg光時
招募Lv63 有心長玩既朋友, 只需每日online打公會戰
唔on 唔打一日踢

仲有tg group交流架

平時咪有人吊係飛船度去你家園既
好似6定5小時一次
你支野就係令cd減少 多d人來送心心

又比D 柒頭課金狗負皮

其他兩隻呢佢

申請咗 King

僵屍妹65 好似係

咁有愛 偶像其實用落都幾大力
同埋佢技太快太易中
但組隊技太局限 15/16升唔升佢好

佢68喎
偶像仲自帶普屬40%, 全隊60%, 加埋+100%兩倍攻
仲有30%防同每次有一下普攻回5%血

抽到狐狸既我準備升偶像黎玩了
反正下期水劍好似唔係特別勁

我升左狐狸了
就係用緊上面個陣
平時就花海狐 打完頭5場就轉普攻隊fun下
但好多時狐未出場就打贏人

accepted

179名ok 嗎？

儲夠600 medal應該換邊個飾品好

就係唔明佢講緊咩

入咗其他會了 thx

平時咪有啲人add你Facebook. 佢地會去你座城到參觀，會有sp拎。呢個就係縮短個cd時間。

原來係咁

講緊坐飛船嚟嗰班友仔
例如本身佢地每6個鐘嚟一次
而家你起左呢舊野就縮短1個鐘
即係每5個鐘嚟一次

仲未有消息？

有了，打打下塔出現了

※維護公告※
時間 : 9/22, :13:00-16:00 (UTC+8)

守望傳說將會進入維護工程。
您將無法於此期間進入遊戲。

更新資訊將會於之後公佈。

謝謝您的支持與諒解。

抽角 用里程換專武 除非你仲有新手保底，同埋今日更新有新抽野活動 你可以留石

想問一下我應該突破狐狸先定海軍先?

你係一野夠上68就狐狸先囉輸出緊要，
海軍63覺醒哂前期關卡都夠硬

好
聽日抽下應該會夠上68

你冇其他輸出？
如果你夠資源俾兩隻66都唔錯
睇你自己PVP定PVE向

只有雪女同殭屍有升下. 留左石等維修完抽下

我發現要開始改口講返幾突，今日開完66lv 之後應該會好亂

我新入坑家下有
狐狸(連專)
海軍(無專)
火爪(無專)

今日更新完我抽武定角好? (驚一陣更新完大家討論熱烈 無人答我所以問定先)

係咪最終目標夠300里程換海軍專武好?

係 海軍萬能（仲有特效靚skin）

除非你遲d抽到土花
就可以考慮換土花專

一路抽人 睇下歪唔歪土花
抽人點都無死 始終有豬西石

最唔最後衝刺抽狐狸專好
依家40抽 抽多2下拎60抽任
但抽到都無資源升其實

我同你差不多
但我有海軍專無海軍
都唔知換唔換好
換角色其實都幾蝕

抽埋果60 抽睇有無歪再諗啦

我諗緊係咪抽無up既普通池，咁會易d中海軍

有無下次活動任務list
係咪人同武要各抽30

60 你好似少左上黎喎

咁我家下係咪所有資源升晒比狐狸?

唔關事 狐狸我歪左兩隻海軍

人同武每30/60抽都會送20里程

返工好忙
準備上黎做海豹

水魅中左應該唔會蝕，可以照抽
出左水魅都可以考慮轉抽普通嘅

不過隻game我覺得都幾易歪，無咩所謂

其實都係覺醒石同刷碎
你等狐狸就實係刷狐先

你得狐狸*

好，咁照抽新池， 祝大家一陣中晒心頭好

LM 60抽解任務

一陣中1001唔開po既人100抽0白盒

1001 9成係比上水海撚中

無你份

岩岩玩 抽咩pool好？

你咁樣叫百幾抽0白盒果d點算

免你開post

你疊埋心水一陣更新完先抽，
60抽人/裝都有送20里程

咪正囉有進步

好..岩岩第一抽 中左3星雷劍

新手課78蚊包同月包最低屌？

呢隻驚只有專武

58個pass 78每日100石
同埋一陣更新完個新既每日體力包

但對面都有隻67 唔知其他
佢唔喺技能回5%咩？
每下5%血咁多

做買買買企鵝就有你份

係籣兒加偶像打死67花妹呀清
同埋佢寫普攻回血 其實唔係下下回
佢普攻模式你當係揮三下杖係一係循環
只係第二下會回血 咁你都知成驚無攻速
所以佢奶量都唔算好多

要留1200石買海軍skin

差五千分拎把4星武 值唔值食石回體打埋佢

食石回體都唔夠分wor

叉住你

唔係回體 i mean 回活動卷打副本

緊係打埋

特效好型 果然係海軍傳說

有狐就打埋佢

好彩之前無買海軍飛機skin
鯊魚bb 正到

把專留黎做祭品都抵玩

飛機skin苦主

早知當初升左土花上68先
D人一見到68艦長 又拉 又跑走等完場
打得好無引 利申成日PVP撞牆
如果升左68土花 可以企企屌撚死班撚樣

D遊花園土花
煩過西

我冇海軍

新手無追文
有海軍連專
火瓜
九尾

一陣新角要抽？啱唔啱我用？儲左9000石

無話苦嘅
睇厭咗咪換

抽一定要抽啦,有送咁多里程

苦咩主
1200石唔貴啦

ok 壓哨式打夠分

哩個場濕鳩啫，土花狐狸專場

都係個句啦 容易襯衫啊嘛

上到金牌場玩，啲人玩2星角好勁，原來呢隻驚有技術

好撚廢/.\用電話打PVP海軍成日cancel到自己招技
我係垃圾

火瓜是咪即係冬瓜火腩飯

啲土弓欲哭無淚
無障礙場可以換我土花大半行血
而家射唔到幾下就死左

有Update patch note末？

愈來愈覺得土弓廢

有狐狸就換狐狸啦

我都五星左土弓

土弓係勁在持續輸出
打pve 好用d
土花pvp 企定屌打

八尾定位就係2個中間

係咪今日更新完就有得再上？

從依家開始講原本頂既68LV改口做71LV,原63變66